比人帶去食黃店西餐 終於有間唔係比屎人食

之前都有人帶我食過但果陣重係細鋪
今次轉左下午茶時間再去個鋪位大左3倍
意粉同薄餅正常水準 薯條係一定要試
估唔到會咁既垃圾場既鋪食到咁高水準

最緊要唔似其他黃店比屎人食劏水魚
埋單好似先每人6x

重有跟餐果3杯野飲同牛角包未影

Where

開工喇?

都有好多quality係高嘅，只係成日見報果啲質素差啫

應該係話告得急既都係憑實力
其他鋪唔難食 除左黃絲重會有街坊幫襯

薯條個黑松露醬

薯條唔洗40元包埋野飲
我同個fd兩個人除返開全部野加埋先6x

哇屌啊天水圍

食過
薯條拎出來凍冰冰
同個疑似店長嘅人講
類似話我麻煩之後當望我唔到
一世都唔會去，黃佢老母閪

重要入撚到仆街 西鐵站再要搭15分鐘叮叮搖入去
不過好多人排隊 計埋舊鋪2次去都排左成個鐘先入得

即炸架喎

個垃圾場係好入 未去到要特登入去食
薯條控就例外啦

食過幾次
牛角包都幾好食
不過我屯門過去都覺得遠

自己食既唔會去 最憎要排隊

你喺佢個廚房做?

呢間個lunch餐好正

即炸既 拿上手脆唔脆同熱唔熱你食唔出？

食過一次 係唔錯

起碼唔係掛住黃店貴價劏水魚先
間鋪真係識煮野架 好重要
自己街坊生意都做唔切
邊洗好似班投機煮屎黃店個個月告急

抵食, 唔高級, 等好耐, 食飯傾計OK

Lunch使唔使排 想試吓